屌那星 子瑜真係越嚟越正。。

大家睇下呢條片

呢個係五個月前嘅yes or yes fancam
你可以見到當時嘅表情呆滯
冇乜女人味

但係去到琴晚 跳翻yes or yes
成個人就完全唔同哂
女人味出晒黎
依家勁能好j
見到佢就想炒爆佢飯

比人開發左

俾我將佢變咗做女人

都係覺得Like OOH-AHH、CHEER UP戈陣最靚

嗰陣真係幾正
但係依家呢隻女人味都好吸引

子瑜b跟咗sana玩咁耐
終於喺佢身上學到幾分淫賤